(求救) AA超能膠粒溶解丸

想用aa超能膠套入面粒溶解丸，點用？